點解我細佬唔add我facebook

add咗一次就俾佢block咗